{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68811&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도반딧불펜션&카라반"
    },
    "text": "ペンションは大阜島に位置しており、清潔な施設と最高のサービスを提供しています。 屋外プール、炭火バーベキュー、朝食、駐車場、Wi-Fiなどのサービスが提供されています。 周辺には九峰島やバンアモリ海水浴場、海の香り樹木園などの観光地が位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 売店は08:00~22:00まで運営され、屋外プールは夏季に運営されます。 朝食はおいしいメニューをご用意しており、キャンプ場のレンタルも可能です。 ペンション内には男女トイレとシャワールームがそれぞれ2つずつあり、フットサル場と卓球場も利用できます。 バーベキュー施設も完備されており、バーベキューセットと炭+グリルのレンタルができます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理してはならず、保護者のいない未成年者は宿泊を利用できません。 客室内で火災危険物質を使用せず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 オンシーズン中は料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは大阜島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外プール、炭火バーベキュー、朝食、駐車場、Wi-Fiなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には九峰島やバンアモリ海水浴場、海の香り樹木園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は08:00~22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には男女トイレとシャワールームがそれぞれ2つずつあり、フットサル場と卓球場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も完備されており、バーベキューセットと炭+グリルのレンタルができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる食材はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理してはなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は宿泊を利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で火災危険物質を使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 475
    }
}